係泰國註冊結婚要有咩手續

因為要同未來老婆係泰國合伙買樓，
所以需要係泰國註冊結婚，但原來困難重重
女朋友係香港長大，持有泰國同香港身分證
咁我當然係一個港毒啦
佢只需一張身分證就可以註冊 相反我需要既文件就多好多
有冇巴打知道手續係點？
網上搵唔到相關既資料 好迷茫

係咪需要先拎左單身紙》然後要律師樓認證 -》再拎比泰國領事館確認〉又再拎去翻譯成泰文再蓋印先叫完成？

定係索性叫律師翻譯公證再拎去領事館蓋印就得？

點解唔叫你女朋友係泰國請教律師呢

泰國有律師，但係依家關乎係香港出既文件問題